求救 痴咗野係牆 起唔走

求救
痴咗啲膠係牆
依家整岀嚟
勁多跡
有無師傅指救下可以點做？

買支清膠紙積噴霧

佢底個層係灰定油漆？
點剷都會有可能刮花 嫁wor

油嚟
唔介意重新油過
最緊要起走哂啲膠

我試試

咁直接剷，剷完牆之寶再油油啦

Band房？

你地通常攞咩剷
剷到咩樣先油得？
我搞到咁

化白水咪得再油過

試下天拿水加漆剷

咪就咁灰匙，反正打算批過灰就剷落去啦

漆剷先啱，手快快打錯

知唔知有無鋪頭會接依啲生意
剷走哂啲跡同油過白油

唔係剷到底個浸嘅話 有排剷

去五金鋪買把剷 前面放刀片既 有長柄短柄

邊度有得買

五金/ 淘寶

剪下指甲啦

睇到個底都覺得難剷

應該用風筒吹熱佢先撕